# Website Dokumentasi

## Sinopsis:

Dengan berkembang nya teknologi dan meluasnya ilmu pengetahuan di bidang IT maka dari itu dengan adanya website ini saya
 dapat mendokumentasikan beberapa konfigurasi langkah - langkah yang pernah saya lakukan selama di SMK :)
 
{{< button href="https://ncodes.my.id" >}} About {{< /button >}}

{{< hint danger >}}
**Disclaimer**<br/>
This website is using hugo and hugo-book template<br/>
yang mau pakai templatenya bisa langsung ke Official Repo dari : [Hugo-book](https://github.com/alex-shpak/hugo-book)
{{< /hint >}}









